1)Quelles sont les étapes nécessaires pour supprimer un élément d'une
liste chaînée en connaissant son adresse (un pointeur vers le
nœud concerné) ?

POur suppremier un élément d'un chaine lorsqu'on connait son addresse il faut la parcourir à l'aide d'un pointeur. Lorsque le pointeur l'à pointer
Par exemple:
	char p = 'a duech ie';//On veut supprimer i

	char *supprime_i = 'i';
	free(supprime_i);

2)Deux fonctions réalisent cette opération dans le fichier linus.c.
Quelles sont les différences notables entre ces deux fonctions ?

La principale difference est que le premier s'occupe aussi de remettre à jour les pointeur apres qu'il ait supprimer.
Les pointeur qui pointent la fin et celui d'avant change de valeur.

Pourquoi la seconde a besoin de renvoyer une valeur et l'autre non ?

Car elle est défini comme une fonction node et renvoie donc l'obket. Alors que l'autre est un void et ne renvoie rien de base.

Quel est le rôle d'un pointeur vers un pointeur ici ?

Le pointeur vers un pointeur est utile car la structure de base qui est visé est un pointeur.

Pourquoi la seconde reçoit un pointeur vers un pointeur comme argument ?

Car elle utilise des pointeurs qui vont repointer la structure en argument.

En quelques mots, laquelle est la plus élégante selon vous ?

La première car elle vérifie les la valeurs des pointeurs changé et change aupassage les pointeur de prévu et de next.
